我有個韓國friend想黎香港

想問吓應該講咩打發佢走？

가！

沙撚唏唷
如果係男：寵寵寵寵（死gay 佬 )
如果係女：寵寵寵寵寵寵（毒撚好恐怖）

點樣先識到韓國人

係學校識佢

用英文同佢地吹幾句水就識到

씨빨

韓國狗，香港唔歡迎你。垃圾韓狗！